iphone X 期待中🙏

大家有咩期待？

都知道曬啦, 冇乜好期待

辣殺
利申ip6

你個名好符合